[85罷工] 集思廣益 令更多人知85罷工既方法

乜熱門見唔撚倒85罷工既po架!!!

拋幾個:
1. 掛85罷工直幡
2. 全部人開po標題前面加[85罷工]
3. 喺周圍綁85罷工白布(or膠枱布剪成條) (*極不建議*綁喺街邊鐵欄/柱,好多人望倒架嘛)

得番幾日咋!! 身邊仲有好多人唔知咩事
做開既文宣繼續做!

#光復香港時代革命
#我會罷工

我會罷工

85罷工

出面有post話貼廁格
我覺得非常好